{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 이프"
    },
    "text": "この宿は計24室の客室を保有しており、案内支援言語で韓国語を提供しています。 ツイン客室は最大10人まで収容でき、新広場のロッテリアビルに位置しています。 この宿を訪れたお客様のレビューによると、部屋は大きくてきれいで、周辺に駐車場が近くて便利だそうです。 社長もとても親切で値段も安いそうです。 ただし、蚊がたくさんいる可能性があり、夜は騒音が発生する可能性があることに注意する必要があります。 全般的には清潔な宿でコスパが良く、大川海水浴場を訪れる方におすすめだという意見があります。 加えて、オーシャンビューの客室では屋上でバーベキューパーティーを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室は最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "ツイン客室は最大10人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は新広場のロッテリアビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿を訪れたお客様のレビューでは、部屋の状態はどうでしたか？",
            "answer": "この宿を訪れたお客様のレビューによると、部屋は大きくてきれいでした。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には駐車場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどういう人ですか？",
            "answer": "この宿の社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段は高いですか？",
            "answer": "この宿の値段は安いです。"
        },
        {
            "question": "この宿では蚊が多いですか？",
            "answer": "この宿では蚊が多い可能性があります。"
        },
        {
            "question": "夜には騒音が発生することがありますか？",
            "answer": "夜には騒音が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "この宿は全般的に清潔です。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "この宿はコスパが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿は大川海水浴場を訪れる方におすすめですか？",
            "answer": "この宿は大川海水浴場を訪れる方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室では屋上でバーベキューパーティーが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 403
    }
}